[有片] 笑撚死, 廢老俾人快閃私了 瞬間變黑 得左

1

佢個肚收縮果下好有內勁
應肚即飛

2

3

佢做乜鳩 運功?

運功逼返自己嘅怒火

想做第二個曾國付

但冇人理

4

究竟係邊個咁撚鬼馬

5

佢又幾趣致啵 即刻練功